# Simplified Chinese translation for scilab
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the scilab package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scilab\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-11-26 18:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-12 07:19+0000\n"
"Last-Translator: Shiqi Yu <shiqi.yu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-04-13 08:53+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

msgid "&?"
msgstr "&?"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input argument(s): %d to %d expected.\n"
msgstr "%s：输入参数的个数错误：应该为%d到%d个。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of output argument(s): %d expected.\n"
msgstr "%s：输出参数的数目错误：应该为%d个。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A String expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个字符串。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A Boolean expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为一个布尔值。\n"

#, c-format
msgid "%s: Slave interpreter already exists.\n"
msgstr "%s：Slave interpreter 已经存在。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: Real or String matrix expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为实数或字符串矩阵。\n"

#, c-format
msgid "%s: No such slave interpreter.\n"
msgstr "%s：无此附属解释器。\n"

msgid "Updating, please wait"
msgstr "更新中，请等待"

#, c-format
msgid "Error %s while loading library %s"
msgstr "错误 %s 发生于载入库 %s 时"

msgid "Tcl/Tk interface not loaded."
msgstr "Tcl/Tk界面没有载入。"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Warning: Problem(s) with TCL/TK interface. Interface not enabled.\n"
msgstr "警告：Tcl/Tk 界面发生错误。没有激活界面。\n"

msgid "Tcl/TK interface disabled in -nogui mode.\n"
msgstr "在-nogui模式下Tcl/Tk界面被禁用。\n"

#, c-format
msgid "%s: Error main TCL interpreter not initialized.\n"
msgstr "%s：错误：主Tcl解释器没有初始化。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: String expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为字符串。\n"

#, c-format
msgid "%s: File %s not found.\n"
msgstr "%s：没有找到文件 %s。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s, at line %i of file %s\n"
"\t%s.\n"
msgstr ""
"%s：行 %i 位于文件 %s\n"
"\t%s。\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: String or vector of strings "
"expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为字符串或者字符串向量。\n"

#, c-format
msgid "%s: No more memory.\n"
msgstr "%s: 内存不足。\n"

#, c-format
msgid "%s: Could not read Tcl Variable.\n"
msgstr "%s：不能读Tcl变量。\n"

msgid "Alpha Release"
msgstr "Alpha版本"

msgid "Beta Release"
msgstr "Beta版本"

msgid "Final Release"
msgstr "最终版本"

msgid "Unknown Release"
msgstr "未知版本"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: '%s' expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的值错误：应该为'%s'。\n"

msgid "This function doesn't work with Complex.\n"
msgstr "当使用复数时该函数不能使用。\n"

msgid "[] doesn't work with Tcl/Tk.\n"
msgstr "[] 无法与 Tcl/Tk 使用。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: Matrix expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d的类型错误：应该为矩阵。\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d or #%d: String expected.\n"
msgstr "%s：输入参数#%d或#%d的类型错误：应该为字符串。\n"

#, c-format
msgid "%s: An error occurred: %s\n"
msgstr "%s：出现错误：%s\n"

msgid "Impossible to set environment variable."
msgstr "不可能设置环境变量。"

msgid "Impossible to set system encoding."
msgstr "不可能设置系统编码。"

msgid ""
"The SCI environment variable is not set.\n"
"TCL initialisation failed !\n"
msgstr ""
"环境变量 SCI 没有设置。\n"
"Tcl 初始化失败！\n"

msgid ""
"Unable to find Tcl initialisation scripts.\n"
"Check your SCI environment variable.\n"
"Tcl initialisation failed !"
msgstr ""
"没有找到Tcl初始化脚本。\n"
"请检查您的SCI环境变量。\n"
"Tcl初始化失败！"

msgid ""
"The SCI environment variable is not set.\n"
"Tcl initialisation failed !\n"
msgstr ""
"环境变量 SCI 没有设置。\n"
"Tcl 初始化失败！\n"

msgid "Tcl Error: Unable to create Tcl interpreter (Tcl_CreateInterp).\n"
msgstr "Tcl错误：无法创建Tcl解释器（Tcl_CreateInter）。\n"

#, c-format
msgid "Tcl Error: Error during the Tcl initialization (Tcl_Init): %s\n"
msgstr "Tcl错误：Tcl初始化过程中发生错误（Tcl_Init）：%s\n"

#, c-format
msgid "Tcl Error: Error during the TK initialization (Tk_Init): %s\n"
msgstr "Tcl错误：TK初始化过程中发生错误（Tk_Init）：%s\n"

#, c-format
msgid ""
"Tcl Error: Error during the Scilab/Tcl init process. Could not set SciPath: "
"%s\n"
msgstr "Tcl错误：Scilab/Tcl初始化过程发生错误。无法设置SciPath：%s\n"

#, c-format
msgid ""
"Tcl Error: Error during the Scilab/TK init process. Error while loading %s: "
"%s\n"
msgstr "Tcl错误：Scilab/TK初始化过程发生错误。装载%s时出错：%s\n"

#, c-format
msgid "TCL_EvalScilabCmd %s"
msgstr "TCL_EvalScilabCmd %s"

#, c-format
msgid "Execution starts for %s"
msgstr "开始执行 %s"

#, c-format
msgid "Execution ends for %s"
msgstr "结束执行 %s"

msgid " Flushing starts for queued commands.\n"
msgstr ""

msgid "Warning: Too many callbacks in queue!\n"
msgstr "警告：队列中太多回调。\n"

#, c-format
msgid "Flushed execution starts for %s - No option"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Flushed execution starts for %s - seq"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Flushed execution ends for %s"
msgstr ""

msgid "Flushing ends\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input argument(s): at least one expected.\n"
msgstr "%s：输入参数的数目错误：应该至少有一个。\n"

#, c-format
msgid "Tcl Error : %s\n"
msgstr "Tcl错误：%s\n"

#, c-format
msgid "Tcl Error: %s\n"
msgstr "Tcl 错误：%s\n"

msgid "Variable too long.\n"
msgstr "变量太长。\n"

#, c-format
msgid "%s: Error TCL interpreter not initialized.\n"
msgstr "%s：错误：Tcl解释器没有初始化。\n"

msgid "Scilab TCL/TK module not installed.\n"
msgstr "Scilab Tcl/Tk 模块没有安装。\n"
